有冇人開完大炆屎個陣發現好難抹得乾淨哂？

次次都好似仲有少少...抹多一次又係仲有少少著返條褲又好似唔太自在

濕紙巾

原來有人柯完屎會抹屎忽

叫咗你唔好俾人插咁多啦依家鬆曬

濕廁紙

少食菜果排
抆得再乾淨
過一陣都會屎忽痕 去抆有屎跡

抆屎嗰陣見到無屎跡就知屙得淨會特別開心

用水沖

上下上下咁。實有小小
睇書好似話完全冇先唔好

用沙紙咪得

通常過幾粒鐘會再炆一炆

Ching 願聞其詳 即係要長期痴少少喺屎眼到先健康D？

唔係有屎殘留先唔好咩
屎太林喎

google 下啦
唔識